## Установка orcle-jdk-8 
Скачать с сайта oracle rpm пакет и установить его на сервер.
Версия JDK, должна быть не ниже 8.0

## Установка КриптоПро в Linux
1. В консоли Linux, в каталоге с дистрибутивом КриптоПро, выполнить команды (пример):
        `cd ./jcp-2.0.39014/
        chmod 755 ./setup_console.sh
        ./setup_console.sh /usr/java/default/jre/`
        Далее следуем инструкция инсталятора.
Обратить внимание, что `default` - символьная ссылка, для уточнения пути расположения 
JDK, выполнить команду: `ls -l /usr/java/`
2. После окончания установки, необходимо из каталога `open-api-idmz/CryptoProLib` скопировать библиотеки:
   `commons-logging-1.1.1.jar;
    samples.jar;
    xmlsec-1.5.0.jar`, в каталог `/usr/java/default/jre/lib/ext/`
3. Проверить содержимое файла `/usr/java/default/jre/lib/security/java.security` 
по инструкции **use_provider_ssl_from_sun.md**. 
В случаи, если при работе с SSL задействованы библиотеки КриптоПро и ГОСТ алгоритмы,
то файл следует отредактировать или заменить.

